根本而家所有公務員都係陷家剷

而家三司十三局火力全開，出盡招數不停赤化香港
你班陷家剷公務員繼續幫政府做野，即係助紂為虐
唔好同我講咩你係為巿民服務，你唔做比藍屍做仲衰又乜又柒
就舉教育局為例，你前線嗰班夠薑就唔好執行佢既政策
睇你保唔保到你個鐵飯碗
屌你老母

回覆前請先起底

起你隻生滋狗老母個臭閪

各位小心政府又想分化公務員，公務員維持專業就可以，唔係效忠政權

出面手足記得敵人係港共同藍絲，唔係公務員

笑左
惡到呢

賤種5毛又出嚟

繼續比藉口自己啦
記住唔好執行政府黎緊幾年既政策呀你班陷家鏟既得利益狗

去感情台洗左輪底 咁撚快又現形？

Pull

點呀你班前線黃
繼續幫政府執行仆街政策搞鳩我地香港下一代仲咁大聲？

樓主--黃衛兵

專業？ 會咩？
唔執行上級命令就內部調查
一係保唔住飯碗
一係就告埋你公職人員行為失當
即刻跪啦

屌鳩非公務員就話黃衛兵啫
屌鳩朝庭鷹犬點樣黃衛兵？

最緊要揾食

記住唔好執行政府黎緊幾年既政策呀你班陷家鏟鐵飯碗既得利益狗

顏武周行前少少就收咗皮啦
你地為咗份工夠膽唔跟上頭指示咩仆街公務狗?

我都明有少數公務員仲係企硬支持抗爭者 我都好尊敬佢地

但現實係多數公務員一收到港共指令 都只會忠實地執行order 你睇律政司檢控科嗰班禽獸瘋狂落暴動charge 就知好多公務員選擇咗助紂為虐

講真得個3000人入公務員工會

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

公務員>教育>社福>?